爆mon點搞

爆成咁要幾錢整
利申 apple MacBook

買過個

冇要幾錢？

換新

天材通常會建議你買過部

mon價 你當機價一半所以買新好過

舊有apple care爆mon唔包
新嘅有買係$799

多謝咁多位大神嘅回覆🙏